集合 bass 撚入

連登巴絲 bass 撚
一齊討論下

我支fender roadworn60s

日本仔玩得好神～

岩岩學左無耐
想問下bass係咪真係可以自學定報堂好d?

冇 都冇聲既 聽鬼到咩冇人識你地啊

仲等緊支bass番貨

跟老師學 係最好～開頭手勢同基本功好緊要 !當你識得玩又識研究點彈係可以自學

巴打想買邊支寶劍

推

學左半年結他 未學過bass
訂左hofner violin bass 因為好鍾意paul mccartney

不解釋

呢支正 ~vintage tone 又輕

Bass
想玩bass係因為lemmy

新手唔清楚 其實Slap pop個d係咪必學技巧?
因為之前上網睇呢種技術係呢支bass玩唔到好聲

Lemmy
我彈bass 因為聽j rock 野
Dir en grey toshiya

Slap pop 無話必學 （當然識玩好多野）最緊要自己鐘意
其實Hofner tone設計係vintage 所以用黎slap pop唔會好聲 當然可以自己加effect去改變個tone 但就無左本身支bass既味道

用緊Marcus Miller m7

咩色 有冇相share下

原來係V7 自膠

呢隻色 實物相就不了 我保養得好差 個pickguard霉咗

霉左即係黃左？
咁先有味道

Bass手
夾緊post hardcore野，隊band得一支結他，所以條bassline唔可以渣流灘
但自己唔勁，好大壓力....
用開Ampeg 、EBS, cab 清一色 Hartke

bass佬留名
老婆係Fender American Vintage 62' Precision

Ampeg 好鐘意果種impact 聲

咩色 有冇相

巴打邊度訂？